點先可以知道部手機有冇俾人竊聽跟蹤

我家姐部電話好似俾我姐夫裝咗野 佢同過邊個通電話同send message 我姐夫都知

之後佢買過第二部電話 有次插咗屋企條有可疑既充電線之後又好似以前咁

有咩方法可以check 到部手機有冇加過料？

打多啲比姦夫, 好快就會知有無料到

你家姐部電話你iPhone定Android

你部手機本來就比google竊聽跟蹤緊

Android 機

有冇店鋪可以check 到有冇加料？ 鴨寮街

你可以去
設定>應用程式和通知>應用程式權限
入去check下有冇可疑嘅app

冇得輸

打電話個時個聲的確變咗

你又知人味用pixel 3?

Developer mode 佢自己冇開過 條線插尿袋充電 充完一次就不翼而飛了

你姐夫傻仔黎?
自爆偷聽

我姐夫之前偷食，俾我家姐發現咗
但佢地冇離婚 但我姐夫已經係佢地聯名戶口轉走咗大部分錢 個男既就想捉我家姐痛腳 到時分開唔洗俾撫養費

嘥氣啦
你點知電訊商有冇俾人竊聽，對方有冇俾人竊聽

最緊要唔好裝垃圾app，唔好裝大陸app，唔好亂咁裝app

手機要做到竊聽係好難 基本上好容易比你察覺 而且技術上有好多關要過 最大機會係你家姐電訊商既帳戶密碼比人知道左 再上網查返通話記錄 呢個最有可能

驚咪換過部囉
理論上要偷聽係有方法 但係好高門檻(詳情請收睇竊聽風雲 ) 正常係做唔到

睇完上面咁多人回答, 真係冇個人識....

睇晒你手機資料, 包括: 竊聽, GPS跟蹤, whatsapp 內容, 手機裹所有檔案, 你手機畫面, 開住你手機前後鏡頭睇你樣和周圍環境....等等, 一個木馬程式搞掂晒.

如果重新洗機可唔可以解除D跟蹤程式？

其實裝木馬只係裝APP一樣咁裝, 剷APP一樣咁剷, 只不過裝完木馬佢會自動隱藏起嚟, 唔比你揾到. (所以樓上有人叫你搵下有咩特別APP真係冇用的).

首先要 CHECK 部機有冇比人 ROOT 左 (ANDROID) 或 JEALBREAK (IPHONE) , 如果冇就可以重新洗機, 乜木馬都可剷走.

轉iphone咪得囉，Android=0privacy

講得岩, 轉 IPHONE 啦.
除非政府部門, FBI , CIA , 或十分高科技hacker , 一般人或 一般 hacker 係 hack 唔到 iphone.

Really?

不過你都冇錯嘅
ios12.1.2都上唔到網 點會hack到

去深水埗有D舖頭轉賣竊聽儀器，問下老細

就算捉到偷食，都一樣要比撫養費
叫你家姐放心食啦

俾8蚊 down個叫 bouncer 嘅app啦
可以幫你reset曬d app嘅權限
然後限制啲app每次開權限 只限開緊app先有權限
除非你姐夫係用物理上 放左喺電話偷聽
/屋企有cctv

通你老母電

反而你講完
我喺度諗你姐夫係仆街黎
你都識講佢想捉你家姐痛腳
點解要啲咁嘅方法
而唔係直接解決個問題例如離婚
或者其他方法
老實講佢有心做
就算你加幾多樣嘢佢都可以照竊聽
我本來淨係想叫你裝手機防毒軟件
睇下發唔發現到網絡有問題

有冇可能係入咗家姐google account再同步？
利申 9up

邊個交電話費？
可能張單有寫通話紀錄

有病睇醫生啦屌你老母
記得睇精神科呀

iphone+儲值卡

屌咁無人叫你set 個咁簡單密碼

自膠無野

扮報警拋窒佢

咁撚仆街玩撚大佢啦

叫你家姐同樣保留返姐夫偷食證據，萬一離婚上家事法庭嘅，可以分到多啲錢

聯名戶口本身係邊個人嘅錢比較多？兩個人邊個收入高啲？

同埋我聽人講過，如果電話俾人勾線嘅話傾電話嗰陣係會聽到啲雜聲/變聲，部電話差電線都係小心啲保管，或者用尿袋

睇一次竊聽風雲就知

可唔可以講解多少少點樣用？

做乜咁多人負評
佢講o既野基本正確
android全部app都係裝o係/data分區
而洗機會洗走成個/data既野
要做倒洗機後保留 就要放落/system分區
而要放落/system就要有root或臨時root
所以佢先話要check部機有冇root

直接開佢牌問囉，兩公婆呢d野都互相猜疑結婚黎把撚。

充你老母電

對住部電話問收得清唔清楚

揾私家偵探幫手

係咪真係有apps咁神通廣大 iphone 都查到

解到鎖咪乜都知囉 改密碼啦

iphone

想搵個錄音APP錄返電話對話都無

宜家係數碼年代，點可能有雜聲

出多部 電話啦
比舊電話佢慢慢hack

lim問google 咪知囉

用得垃圾an災預左同全世界share個人資料架啦

轉sim卡

Check嘅話，我覺得你家姐同你姐夫面對面，温和咁傾下計，講清楚一啲心結同疑慮會更好。大家互相猜忌嘅時候，時間一拖耐咗唔係好事。

轉 Android 咪得囉，iOS = 0 privacy

點解唔即時離婚分佢身家?

如果你家姐係清白，咁就更加要講清楚，令你姐夫安心；同時又可能你姐夫有機會冇偷聽過，就能還佢清白，令你家姐唔洗疑神疑鬼咁累，提心吊膽 。
如果真係你家姐真係外面有心動或尋求安慰嘅對象，都唔會係晒佢問題，同你姐夫講佢有咩不足嘅地方令你家姐要向外尋求慰藉，互相改善，傾到有共識、和解，對感情會有幫助多啲。大家都曾經愛過丫，甚至而家其實都仲係愛緊㗎嘛。

儘快離婚咪得
條充電線掉咗咪得囉
我估佢最多睇到whatsapp啫 叫你家姐iCloud Google改埋密碼 啦

咁撚簡單
你家姐而加直接分開咪得
仲係到驚部電話

做到咁都愛，你有無開眼睇人講寫乜，愛你屎忽咩，男方係唔想比贍養費先搞咁多野，離硬婚

agger即離婚分佢身家，出埋禁制令添

最容易一係買過部新電話 一係format左部機
Backup灑d野好快同之前一樣

咁無痛腳比人捉驚條春咩，除非有

買部新嘅, 唔係屋企叉電
講真個姐夫咁撚賤, 離婚啦, 再咁落去你家姐會神經衰弱

轉用Nokia 3310

唔知乜叫充電，我哋香港人叫開叉電